[獨遊恩物]原來依家有野可以準確將中文自動翻譯成日文

睇到我哇哇聲, 勁有用

利申︰非打手

google translate

我都有留意呢舊野
點解可以咁撚勁 香港有無得賣？

呢部野係岩文法, 唔係直譯

好似話係save低曬遊客常用嘅句子入機 所以offline都用到

google translate都有文法